防止有人影相，個人實測100%有效做法如下

靚女/仔麻煩收返起個相機，保障返你自己下～（啜

已實測，比起你呼喝佢，100%work推到大家都識講

推

唔好影相呀 唔該

有幾肉麻得幾肉麻，即收，仲要笑笑口，嗌靚女/仔好能夠引起佢地注意

唔好再兇人，比位落台
惡意唔收機先好屌
自己有責任遮好自己